6月油又跳水了

穿廿蚊又表演跳水

how much?

19.17

$19.13

19.04.....

$18.98

係咪重溫歷史？昨日的歷史。就好似熔斷咁。聽日以為無左熔斷點知又熔

今晚會唔會10蚊

16

Diu我未入SCO啊

$17.77

Lm $10

完全無底咁
普通散戶 真係唔好玩

今晚6月會唔會負數埋

6月期油隨時見負數
到時又創造歷史：連續兩個月期油錄得負數

$17.12

16蚊會夾返上去，咪咁天真10

17.15

明日開市前又升返
唔俾人玩波浪

啲油etf琴晚守咗咁耐，今晚6月油真係轉負，真係不感想像

$16.73

開美股account

低見16

今晚買做空

sco揮手

又有壞消息

36 蚊入左

今晚加唔加倉好

除左期油
有無反向產品

sco

尋晚36

依加$50

啱啱盤前41入 趕得尾班火箭

屌 etoro 無盤前

Diu 我仲未入夠SCO

次次彈一彈 又再插過

基本問題都無解決, 都幾難好大力反彈

sco 係咪睇7 月油？

3175 有冇反向

快手變負啦

$15.82

公佈發明咗永動機未

50蚊入SCO會唔會太博

12

就15

會了, 平都冇地方放，點會有人買

今日見10蚊不是夢

15了

比著你係買家，琴日送錢比你買走，今日要錢⋯⋯咁無人買啦

6月暫時16頂到喎

15蚊啦

想睇3175開返個咩價

咩事

我唔貪心
sco俾我60蚊就走
37入左

14蚊啦就黎

點解咁跌咁恐怖 朝早老美先話買油

$14.46

但我尋日經驗
有得盤前放好放
開市先買番

跌到熔斷

尋日仲有一堆傻鳩話5月個價無用
睇6月個價先岩
依家我就想睇6月個價未到期就隊到落負

我無掂商品同期貨，但都特登睇一睇會唔會再創歷史

14

穿埋13

13, 係咪又要負啦?

3175 打靶 市值將低於4000萬

11

11.98
-43.36%

跌停左
彈左1分鐘
又再跌過

日日咁跌法
班油王點算

好撚恐怖

停左？

穿咗12蚊

六月同五月唔同, 有好多未平倉合約, 再跌嘅話真係幾大穫, 分分鐘補倉搞到股市再熔斷都似...
仲有好多石油ETF 都主要買左六月, 如果跌7,8成會好多石油ETF要清盤結算...

90度直插

5月可以負姐係6月都會啦
個個都大把油邊會咁快有人買

高J sco 都有肉食

$11.89

股市都幾硬，好彩石油對股市影響細

點解USO跌到咁。點解苦主出黎？咁勁尋日托上4蚊走晒？

開始托

琴日6月期油跌唔多今日係6月期油跌，uso 好似一半係6月油

油成本只係2美元，沙特驚條鐵

今晚真係好大機會又黎負數。理由係上個月都係個個人以為熔斷唔會再黎第二次

青姐.jpg

好撚痴線，6月期油咁到咁hihi
呢鋪真係世界末日了

恐慌

沙特算唔算玩鳩死自己

下一隻會唔會到一年期油。。。

比返D錢我呀

尋日就話約到期
今日又係咁跌點解

3175玩撚完

要油個班點解唔尋日要貼埋錢比你
1日之後點解要十幾蚊買

沽空班友沽到上晒隱

沽空贏晒

跌正常既 大把存貨 6月油都唔會高得去邊 琴日5月油嚇一嚇搞到跌快左姐

最後逃生門又唔走 聽日執撚埋就好笑

唔關事 demand點都無 佢減唔減油價都係直插

上返16 好痴線

明顯今日係硬托走貨

死托

補裂口

好似坐緊過山車咁

最後逃生門

54 sco 走咗，今晚再見

free fall cls
就心臟病發

月頭都咁, 仲有成28日先結 啲大行都咁撚淆

今晚變0

5月d油都冇位擺，6月班友仲唔驚

大棍上返$17

會唔會未入5月就負數

7月都跌到22

3175 molamola

召喚"記憶好深,就好似幾日前發生"潮文

d油多到唔值錢， 唔明點解仲有正數

神

今晚頂唔頂到10蚊

好撚on9 呀高手

低見11 係咪又唔計？

連登最多神燈

保險股GG

無架
Sry,至少港股無,美股唔知🤭

其實沙特之前唔減產都係想油跌做你美國油企姐
宜家一尻過沉底3個月
對手唔駛翻身
冇乜死唔死

好消息出貨

sco 反向2倍

聽講你間廠火燭損失咗1萬桶原油
唔。。。
原油一桶-37，噉即係你損失咗-37萬
間廠重新起過應該要30萬
即係你總數損失咗-7萬
如果你要claim嘅話麻煩出張7萬美金嘅支票俾我哋保險公司

出面沽油個班，high到好似啪左野咁

一到負數，好多邏輯都唔同晒

你當係咁樣油公司都減輕左 資金不足情況下你估唔會咩
唔係美國 D油價都唔會年年賺

神咩hi
6月油睇10蚊，真係仆街了呢個世界，等末日都似。。。

唔係話唔太易燃?

參考以前燒油田 當時美國係無其他地方可以買油

燒又要成本.....

16蚊我鳩計出來，應該係接近成本價。
6月油唔同5月油，5月油等于末日輪，6月油睇10蚊真係。。。

的確現代已經唔WORK

9蚊成本價

仲有成個月己經跌到11蚊

對唔住，個人認為下月期油成本係16,即月係10

[睇之前幫手推and簽]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

3175 can buy now?

買啦岩時候啦，All in

炒油仲刺激過股市

有啊
沽穿3175應該算係反向

沽空

唔係qe啲銀紙唔值錢架咩

訓醒屌女 驚閪， 本身無限金錢

你以為啦
班中東國家平時都唔會慳, 冇晒收入你自己諗下點算
唔好以為平時搵得多就冇事

呢d國家好多時根本冇其他產業
油一死就好大件事

但佢係油王

油仲垃圾過垃圾

咁肚餓係咪食原油？

依家開始儲油etf得唔得？

其實都好合理，飛機/車全部少左咁多出去，d油根本用唔曬

大撚把錢啦 食乜原油
講到人地真係完全無積蓄咁
咁撚多錢 點樣洗得哂

上網睇到

咁唔係22號咩？

同埋
係只限原油期貨定其他期貨都係咁？

燒山呢段講油價嘅片講得幾好

請問6月期油幾時到期, 而家買ETF要睇住佢幾時Rollover

5月5/6號開始轉倉

我講沙地....:<

隻ETF可能比你支牙籤仲易斷

3175 同USO 會唔會提早轉7 月倉？

最後見5

成個期油都係etf抄家提早轉=提早跌

油

升市時冇頂
跌市時冇底

國泰

今日好多巴打放左3175,唔係就真係IFC見

差唔多到美國開市接玩啦

攬炒 希望永遠$10
全球攬炒

7號先開始轉 想喊 希望捱到